{
    "HARDCODED MODS - GROUP": false,
    "Resolution": "选择《塞尔达传说：王国之泪》的分辨率。\n注意：这是使用 Dynamic FPS 的内部放大器。\nYuzu 中必须使用扩展内存布局。",
    "FPS": "选择《塞尔达传说：王国之泪》的帧率限制。",
    "Shadows": "选择《塞尔达传说：王国之泪》的阴影分辨率。\n注意：建议使用 1024x。\n传统放大可以达到 8K 阴影（不稳定）\n新放大限制为 1K 阴影（稳定）",
    "Camera Quality": "提高相机画质。\n注意：建议不使用此模组，因为它可能会导致问题。",
    "UI": "选择《塞尔达传说：王国之泪》的按键提示。\n注意：如果不想使用其他 UI 模组，建议使用 BlackscreenFIX。",
    "First Person": "将所有相机切换到第一人称视角。",
    "DFPS": "选择 DFPS 版本。\n建议使用最新可用版本。\n注意：1.5.4 以下的版本不完全支持。",
    "Upscale": "新放大方法 = 最大 DFPS++，适用于所有版本。\n传统 = DFPS 1.5.5(beta3)，与 1.2.1+ 版本不兼容",
    "Aspect Ratio": "宽高比模组，这些模组是各种 UI 更改的组合。\n注意：完全支持 1.2.0 及以下版本，1.2.1 之后部分支持。",
    "PRESETS - GROUP": false,
    "Presets": "《塞尔达传说：王国之泪》的预设模组。",
    "Settings": "根据您的电脑配置选择 Yuzu 预设设置。",
    "BUTTONS - GROUP": false,
    "Reset": "删除便携路径并默认使用 Appdata",
    "Browse": "搜索便携版 Yuzu/Ryujinx.exe。",
    "Backup": "备份您的《塞尔达传说：王国之泪》存档。",
    "Kofi": "如果您想支持这个项目。\n随时查看我的 Kofi 页面。",
    "Github": "前往项目页面。",
    "Apply": "应用所选设置！",
    "Switch": "在 Yuzu 和 Ryujinx 管理器之间切换。",
    "Main": "模组管理器的主要部分。",
    "Cheats": "在此选项卡中，您可以为游戏添加作弊码。",
    "Shaders": "清除着色器缓存，仅限 YUZU。\n有时可以提高性能并修复视觉错误。",
    "DYNAMICMODS - GROUP": false,
    "Remove QuaReduction": "当 FPS 下降时提高质量。\n使用新 DFPS 时这是必需的。",
    "Remove DOF": "移除景深效果。",
    "Remove Lensflare": "移除镜头光晕效果。\n注意：TOTK 中的镜头光晕闪烁很严重..",
    "Improve LOD": "改善游戏中远处的物体。\n这对性能没有影响。",
    "Camera Speed x2": "提高玩家相机速度。",
    "Remove FXAA": "移除内部 FX 抗锯齿。\n注意：使用外部放大器可能会提高质量。",
    "Remove FSR": "移除内部 FSR 1.0 放大器。\n注意：可以减少模糊并提高质量。",
    "SETTINGS - GROUP": false,
    "fonts": "从现有字体中更改字体。\n注意：某些字体可能需要单独安装。",
    "Text Colors": "选择文本颜色。",
    "GUI-Theme": "选择基于 ttkbootstrap 的主题！",
    "Windows Scaling": "选择 GUI 缩放。\n开启：基于 Windows 缩放进行缩放。\n1-2x 手动缩放，请小心。",
    "Auto Backup": "每次单击应用时备份存档文件。",
    "Auto Backup Cheats": "每次在作弊菜单中单击应用时备份存档文件。",
    "Gui Animations": "移除 GUI 动画，专门用于作弊菜单。\n注意：不应该需要关闭此功能。",
    "ULTRACAM - GROUP": false,
    "Ultracam": "UltraCam：单一模组，具有分辨率缩放、阴影分辨率、dfps、fps、fov、自由相机等功能！\nZL + DOWN 进入自由相机模式！\nZL+Y/A 更改 FOV\n该模组由我保持最新。\n还有更多功能可用，请查看 GItHub 了解更多控制信息。\nDFPS 传统（已过时）：ChucksSeedAndFeed 版本的 DFPS，具有分辨率缩放和阴影分辨率功能。",
    "Improve Fog": "减少屏幕上的雾量，提高视觉清晰度。\n仅限 ULTRACAM。",
    "Fov": "让您将默认 FOV 设置为所需的 FOV。\n不影响 FOV 更改。\n仅限 ULTRACAM。",
    "CHEATS - GROUP TOTK": false,
    "God Mode": "开启上帝模式",
    "Mark all Korok": "在地图上标记所有克洛格种子。\n注意：放大！",
    "Free Autobuild": "移除 Autobuild 的消耗。",
    "Infinite Battery": "究极手装置不消耗电池。",
    "Infinite Durability": "武器和盾牌无限耐久。",
    "Infinite Items (500)": "使所有物品无限。\n注意：建议进行备份。",
    "Infinite Zonai Devices": "让您无限召唤究极手装置。",
    "Infinite Stamina": "无限奔跑体力。",
    "Swimming Speed 2x": "游泳速度提高 200%。",
    "Swimming Speed 3x": "游泳速度提高 300%。",
    "Fast Forward Time": "按 (ZL+R3Left) 加速时间。",
    "Time Resume": "按 (ZL+R3Up) 触发。",
    "Time Rewind": "按 (ZL+R3Left) 时间倒流",
    "Time Stop": "按 (ZL+R3Down) 触发。",
    "Mark ALl Shrines": "在地图上标记所有神庙。",
    "Quickfire Bow": "减少弓蓄力时间。",
    "No Charge Stamina": "移除武器蓄力体力消耗。",
    "No Fall Damage": "移除坠落伤害。",
    "Movement speed 3x": "移动速度 300%。\n注意：影响马匹。",
    "Movement speed 2x": "移动速度 200%。\n注意：影响马匹。",
    "Movement speed 1x": "移动速度 100%。\n注意：影响马匹。",
    "No skill CD": "移除贤者技能冷却。",
    "CHEAT- GROUP EOW": false,
    "99 all inventory items": "使用或接收物品时，将物品数量更改为 99。",
    "All unlockables on map": "在地图上显示所有可解锁内容。",
    "CHEAT- GROUP BOTW": false,
    "Master Code": "注意：先开启再关闭。",
    "Current Arrow 999": "将当前装备箭的数量设置为 999。\n注意：进入装备菜单以补充。",
    "Recharge MasterSword": "按 R+L+A 充能大师之剑。",
    "Current Weapon Health+": "将当前武器的耐久度设置为 999。",
    "Current Bow Health+": "将当前弓的耐久度设置为 999。",
    "Current Shield Health+": "将当前盾的耐久度设置为 999。",
    "Current Weapon Damage+": "为当前武器造成的伤害增加 +1000。",
    "Current Bow Fast+": "使当前弓非常快（还会增加一些额外伤害）。",
    "Current Bow Damage+": "为当前弓造成的伤害增加 +1000。",
    "Current Shield Damage+": "为当前盾造成的伤害增加 +1000。",
    "Infinite Health": "无限生命值。",
    "Infinite Powers": "无限技能。",
    "Max Hearts": "最大星星（生命）。",
    "999999 Rupees": "999999 金钱。",
    "Moonjump R+B": " R+B设置为大跳跃。",
    "Moonjump ZL+X": " ZL+X设置为大跳跃。",
    "Speed x1": "速度 x1。",
    "Speed x4": "速度 x4。",
    "2x Longer Days": "白天时长延长2倍。",
    "3x Longer Days": "白天时长延长3倍。",
    "4x Longer Days": "白天时长延长4倍。",
    "Add 60 Seconds To Mission Timer (L3+R3)": "任务计时器增加60秒（按 L3+R3）。",
    "Always Stealth": "始终隐身模式。",
    "Attack Speed 1.5x": "攻击速度提高1.5倍。",
    "Attack Speed 2x": "攻击速度提高2倍。",
    "Climb Speed 2x": "攀爬速度提高2倍。",
    "Damage 10x": "伤害提高10倍。",
    "Damage 2x": "伤害提高2倍。",
    "Damage 30x": "伤害提高30倍。",
    "Damage 4x": "伤害提高4倍。",
    "Damage Multiplier (10x)": "伤害倍率（10倍）。",
    "Damage Multiplier (2x)": "伤害倍率（2倍）。",
    "Damage Multiplier (30x)": "伤害倍率（30倍）。",
    "Damage Multiplier (4x)": "伤害倍率（4倍）。",
    "Default Movement is Running": "默认移动方式为奔跑。",
    "Default Movement is Walking": "默认移动方式为步行。",
    "Disable Fog": "禁用雾气效果。",
    "Dive Boost": "潜水跳跃增强。",
    "Fast Travel All Roots": "所有根源传送解锁。",
    "Fast Travel All Shrines": "所有神庙传送解锁。",
    "Faster Bow": "更快的弓。",
    "Faster Bow Charge": "弓蓄力速度加快。",
    "Faster Weapon Charge": "武器蓄力速度加快。",
    "Free Shopping": "免费购物。",
    "Glider Speed (1.5x)": "滑翔伞速度（1.5倍）。",
    "Glider Speed (2.0x)": "滑翔伞速度（2.0倍）。",
    "Glider Speed (3.0x)": "滑翔伞速度（3.0倍）。",
    "Glider Speed (3.8x) (Hold A)": "滑翔伞速度（3.8倍）（按住 A）。",
    "Glider Speed 3x": "滑翔伞速度提高3倍。",
    "Ignore Cold/Freeze": "无视寒冷/冰冻效果。",
    "Ignore Fire/Flame": "无视火焰效果。",
    "Ignore Gloom": "无视瘴气效果。",
    "Ignore Gloom Effects": "无视瘴气效果。",
    "Ignore Slow/Paralysis": "无视减速/麻痹效果。",
    "Inf Amiibo Usage": "无限 Amiibo 使用次数。",
    "Inf Arrow(s)": "无限箭矢。",
    "Inf Battery": "无限电池。",
    "Inf Equipment Durability": "装备无限耐久（火仍会损坏）。",
    "Inf Food Buff Timer": "食物增益效果无限时间。",
    "Inf Food Items": "无限食物物品。",
    "Inf Health": "无限生命值。",
    "Inf Horse Stamina": "马匹无限体力。",
    "Inf Materials & Zonai Devices": "无限材料和究极手装置。",
    "Inf Stamina": "无限体力。",
    "Inf Zonai Device Duration": "究极手装置无限持续时间（不会闪烁和消失）。",
    "Inf Zonai Devices": "无限究极手装置。",
    "Infinite Arrows": "无限箭矢。",
    "Infinite Food Buff": "食物增益效果无限时间。",
    "Infinite Food Items": "无限食物物品。",
    "Infinite Horse Stam": "马匹无限体力。",
    "Infinite Rupees": "无限卢比。",
    "Instant Bloodmoon": "立即触发血月。",
    "Instant Companion Skills": "伙伴技能瞬发（无冷却）。",
    "Item Pickup 2x": "物品拾取倍率（2倍）。",
    "Item Pickup 4x": "物品拾取倍率（4倍）。",
    "Item Pickup 8x": "物品拾取倍率（8倍）。",
    "Items x999": "物品数量x999。",
    "Jump Boost": "跳跃高度提升。",
    "Jump Higher": "跳得更高。",
    "Moon Jump (Hold X)": "月球跳跃（按住 X）。",
    "Movement Speed (10x)": "移动速度（10倍）。",
    "Movement Speed (2x)": "移动速度（2倍）。",
    "Movement Speed (3x)": "移动速度（3倍）。",
    "Perfect Thermometer": "完美温度计（无视火焰、高温、寒冷）。",
    "Pickup sell 10x": "物品拾取/出售/购买倍率（10倍）。",
    "Pickup sell 2x": "物品拾取/出售/购买倍率（2倍）。",
    "ReEnable Fog": "重新启用雾气效果。",
    "Remove 21 Zonai Device Spawn Limit": "移除21个究极手装置生成限制。",
    "Show All Korok Seed Locations": "显示所有克洛格种子位置（必须放大地图）。",
    "Show All Shrine and Cave Locations": "显示所有神庙和洞穴位置。",
    "Show all All Shrine And Roots": "显示所有神庙和根源。",
    "Show all All Skyview Towers": "显示所有瞭望台。",
    "Show all Device Dispensers": "显示所有究极手装置装置机。",
    "Show all Devil Statue": "显示所有魔王雕像。",
    "Show all Five Temples": "显示所有五大神殿。",
    "Show all Great Fairy": "显示所有大精灵之泉。",
    "Show all Misko's treasure": "显示所有米斯科的宝藏。",
    "Show all Tears of the Dragon": "显示所有龙之泪。",
    "Show all caves, Wells And Chasm": "显示所有洞穴、水井和深渊。",
    "Show all unvisited venues": "显示所有未访问地点。",
    "Show all village and stable": "显示所有村庄和驿站。",
    "Stealth Mode": "隐身模式。",
    "Sword Beam Upgrade": "大师之剑光线升级。",
    "Time FF (ZL+R3Right)": "时间快进（按 ZL+R3右）。",
    "Time RW (ZL+R3Left)": "时间倒流（按 ZL+R3左）。",
    "Time Stop (ZL+R3Down)": "时间停止（按 ZL+R3下）。",
    "walk through gate ZL+A": "穿墙（按 ZL+A）。"
}
